條咩咩妹真係好9煩

收皮啦
仲衰撚過蓋世寶

收到風弱智黎
唔好怪佢啦

唔覺，我撐她

唔準你串我條女

佢係我性奴黎，比面我唔好鬧佢

Ok

乜水

令女黎

意見不同=好9煩

香港

吓，我覺得你煩過佢喎

佢做援交果時找過她
口技好

多謝角位撐我

喂比d尊重好無

蓋精唔算煩